係地鐵往柴灣方向見到靚女上連登

冇圖，舉機驚比佢見到

冇圖咪好囉

冇圖你話條女有三粒lin都得㗎啦